籃球波衫撚入

買咗件波衫 發覺啲字有少少立痴痴，
想問有咩方法補救？
真係好少嘅，不過睇下有冇方法避免惡化

你買邊個球星先？

stockton

有冇計仔 唔想報銷呀大佬

推推先